\trackid{ai}



\input{tex/230}         %       230             Брилева Наталья Евгеньевна              Построение базы данных по архивным материалам переписей населения
\input{tex/367}         %       367             Гайнутдинова Татьяна Юрьевна            Алгоритмы решения нелинейных уравнений
\input{tex/365}         %       365             Двуреченская Марина Александровна               Компьютерная имитация процессов в системе с большим количеством взаимодействующих элементов со стохастическим поведением
\input{tex/359}         %       359             Петров Владимир Александрович           Виртуальные внешние модели для управления доступом к данным в реляционных базах данных
\input{tex/344}         %       344             Драль Алексей Александрович             Классификакия коротких текстовых документов
\input{tex/343}         %       343             Зубарев Денис Владимирович              Проектирование архитектуры и программная реализация распределенной системы информационного поиска
\input{tex/240}         %       240             Кирюшина Анна Евгеньевна                Структурный анализ математических формул на основе метода выделения базовых локальных признаков
\input{tex/313}         %       313             Кондратьев Алексей Анатольевич          Параллельная кластеризация цветных изображений на основе самоорганизующихся карт Кохонена с использованием кластерных вычислителей
\input{tex/242}         %       242             Котомин Андрей Владимирович             Применение свёрточных нейронных сетей в задаче распознавания речевых команд
\input{tex/342}         %       342             Кузнецов Евгений Александрович          Использование логического подхода для описания допустимых сочетаний реквизитов-признаков
\input{tex/325}         %       325             Новикова Галина Михайловна              К вопросу о применении экспертных систем в системе управления персоналом
\input{tex/245}         %       245             Новикова Дарья Сергеевна                Автоматическое выделение терминов из текстов предметных областей и установление связей между ними
\input{tex/238}         %       238             Орлов Роман Михайлович          Применение системы мониторинга сетевой активности Snort для обнаружения сетевых угроз
\input{tex/352}         %       352             Хохлов Алексей Анатольевич              Сервис для адаптации интернет-ресурсов к мобильным устройствам
\input{tex/361}         %       361             Сарафанов Владимир Юрьевич              HGA* - алгоритм планирования траектории
\input{tex/282}         %       282             Степанов Дмитрий Николаевич             Моделирование полета беспилотного летательного аппарата и его автоматическое позиционирование
\input{tex/319}         %       319             Хромов Никита Александрович             К задаче выявления нечетких дубликатов для обнаружения плагиата в научных публикация и отчетных материалах
